點解要 抆屎？

有冇見啲動物屙完屎要抆屎？
根本最符合原始既做法就係屙完就算
究竟邊條撚屌發明抆屎呢個行為

動物食生肉 你食唔食生肉呀

你問我問邊個

狗會用個屎忽窿磨地下 因為佢痕
你試下唔抆屎 痕個陣坐落地磨囉

認同 樓主由自己做起，以後屙屎唔好抆屎抆親斷賓周

動物會食屎添